%------------------------------------------------------------------------------
% This is the PREAMBLE. It includes customizations and command definitions.
% The preamble is everything between \documentclass and \begin{document}.
%------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[twoside,UTF8]{EPURapport}
\input{main/modele-vierge-utf8/include-utf8.tex}

\thedocument{Rapport Science de la Décision}
{Caractérisation de plaques d'athérome dans une image échographique}
{Caractérisation de plaques d'athérome}

\grade{Département Informatique

5\ieme{} année

2013 - 2014}

\authors{%
	\category{Étudiants}{%
		\name{Thibault MORELLE} \mail{thibault.morelle@etu.univ-tours.fr}
		\name{Rémy PRADIGNAC} \mail{remy.pradignac@etu.univ-tours.fr}
	}
	\details{DI5 2013 - 2014}
}

\supervisors{%
	\category{Encadrant}{%
		\name{Cyrille \textsc{Faucheux}} \mail{cyrille.faucheux@etu.univ-tours.fr}
	}
	\details{École polytechnique de l'université de Tours}
}

\abstracts{Résumé Rapport}
{Mots Clés}
{Résumé en Anglais
Résumé en Anglais

Résumé en Anglais (avec saut de ligne)}
{Keywords in English}

% -----------------------------------------------------------------------------
% The document starts here

\begin{document}


\chapter{Introduction}

Ce document est écrit en UTF-8.

\chapter{Premier chapitre}

\chapter{Conclusion}

\annexes

\end{document}

